比老母發現咗個condom

今日晏就男朋友上咗嚟 用淨咗一個condom
諗住陣間執 所以就咁放咗係床
但之後同男朋友傾計同打機 就唔記得咗 淨係扔咗啲垃圾
再後尾就出咗去食飯 頭先返到屋企就見到個condom被執放咗係書枱先醒起
而老母又訓咗 11點半whatsapp佢又無咩特別反應 (都唔知佢幾時發現 )

究竟我依家收埋個condom定係由佢放係枱扮咩都唔知？

摸唔透我老母想我自首定佢扮無事發生

有咩問題

有用好過無用

其實我自己都覺得無咩問題 只係諗唔明佢放係枱係咩意思 同老母平時無乜幾句 唔會講心事

我老母就係無用所以好細個就生咗我

通常後生生仔都係索媽，絲打有無遺傳到？

遺傳晒老豆老母唔好嘅基因

死撚開啦狗公 好撚肉酸

咩事？吹下水都唔比？

母女丼

你個名

以前都試過俾阿媽見到個condom
佢鵝左幾句記無再鵝
可能覺得你有用dom好過唔用dom掛

你幾歲呀

發現個dom事小，俾佢發現一張腥味硬身既紙巾你就真係等gg

佢頭先問我係咪一個人係屋企又問我枱上面果個係咩 都預咗比佢鵝一排 但佢明知故問真係好老尷

馬上整穿個dom,
用黎綁頭髮，
然後多謝佢幫你汁翻條橡筋（髮圈）

假膠

你過十六咪照直講囉，你用好過唔用吖

好正常姐

死全家

you too

佢想你唔用呀

佢發現果個係完整包裝